點解點解點解點解點解

點解要出錢交税？
市民比錢出班警察份糧
係因為想警察保護市民
依家你要保住林鄭政府
點解你地份糧要由我地埋單？
點解唔係林鄭埋？
飲水思源既道理咁都唔識
仲好意思做警察？
一隻寵物狗都識係危難入面保護主人
你地會嗎？
可惜我睇到既係唔會
完